求大師解夢 幾個發左20年以上既夢

以下呢幾個夢都係發左20年有多
幾乎發到熟晒 有時瞓瞓下都知自己發緊夢 因為夢境太熟 有嘗試過去控制夢中既自己去做一d同之前唔同既野
不過都係失敗 改變唔到個夢

發夢去廁所 有帶住個袋
去完廁所岀黎 漏低左個袋 又冇著返條褲
就衝左入間百貨公司 搵黎搵去都係得女人衫
搵搵下連上半身既衫都冇埋
焗住著女人衫
跟住比人發現我偷衫 比人追到我去後樓梯
後樓梯係迴轉梯黎
當比人追近我先係跳級
再走唔甩就會係中間既空位一跳就跳落幾層
最後跳跳下就有離心力 然後醒左

有幾個夢都係關於搭lift
但係場境唔同

個夢係去返細個住既舊式屋村或者呢家住緊個到
屋村既話會係後門入 個密碼鎖有條死左既四腳蛇係到
而呢家住緊個到通常都係屋企出事 要趕返屋企

發夢搭返屋企 但係入lift之後點搭都去唔到自己住個層 或者出lift出錯樓層
嘗試過出lift後行樓梯 都係去唔到自己住個層
再搭lift就會去左d好舊既工廠大廈 而部lift變到好似inception 戲入面個部咁
每次入lift岀lift都會去唔岩既樓層
岩樓梯就會去左其他地方
最後又係比人或比鬼追 又係跳樓梯 又係離心力醒

仲有幾個夢係每次發既時候 我都知係夢
但一醒就唔記得晒內容
有時會突然間閃過成個夢既內容
但當我嘗試去記低既時候又唔記得晒
無論我點努力記都好似失憶咁記唔返

Pish

推

我細個都成日發同你類似嘅 嗰時屋企人返工忙成日唔係身邊 好孤獨 好無安全感 積左好多壓力 成日發惡夢 不過大個左 習慣矖 連夢都少發

幫你推下
我都成日發夢

我係經常都係發呢幾個夢
如果發其他夢有相似既情節 都會好易扯左入去個劇本到

師兄係咪畀鬼追

同埋經常發夢見返ex 會好開心
醒左之後down到仆街

咁離奇既 好似話跌醒既夢係嗰排有壓力
有冇留意通常咩時候會發呢類夢先

比人追 比鬼追 比喪屍或怪獸追都有

幾時都會 不論有冇壓力

睇周公解夢

幫推

成日發夢係唔係代表多野諗？

諗起衛斯理 尋夢

算係多野諗
一靜落黎會諗好多野

唔怪得我日日發夢
但同樓主唔一樣 每日啲夢都唔同

唔同既夢我通常好快都唔記得內容

係呢幾個夢發左咁多年
我已經係個夢入面都知道自己發緊夢
知道自己黎緊係夢入面會見到D咩

樓主睡眠質素如何，屬於深度睡眠定淺度睡眠？

我通常發夢特別多個晚
第朝睇番個睡眠質量都極差

點分深定淺?
我通常一係訓落床5分鐘訓著到天光
5分鐘內訓唔著就幾乎個晚都成晚訓唔著

我都試過連續幾次發夢發生既地點一樣，無論個夢講咩都好，點都會有個場景點都會出現一次

樓主單親家庭？

去做一次心電圖 驚你係生理問題